點解女人驚會尖叫

why?

有啲直頭會瀨埋尿！

男人都會

識果啲多數都係淫叫

本性
以前d男人出去打獵嵯者守衛
女人留係屋企附近做野
女人遇到有危險就會尖叫希望搵人幫手

利申：9up

搵人幫手就對了

通常都唔係比果樣野嚇親
通常都係比啲女人既尖叫聲嚇親

令到件事更恐怖

點解比人屌會呻吟

係
通常驚係驚其他人嘅反應

唔撚喺用低音叫啊？
人類對低音冇咁敏感㗎

個fd踩單車爬一個唔識既女人頭
其實唔係太貼個女人
但唔知做咩個女人都要尖叫
結果個fd比佢嚇到炒車
條女叫完睇住佢炒左走左去